張奕揚肯去自首未？

依家成個香港都識你啦

佢叫人報警 係咪即刻認晒罪

型到盡頭便是柒!

我係東星奕揚 今日黎收你皮

who

張奕揚你以為自己烏鴉呀

林鄭月娥